其實馬浚偉當年果套乜鬼野七日情真係算做過反派？

我覺得佢係有啲野

而家應該拍隔足十四日

夠鐘轉場 聽日再見

bosco

以前啲歌高質到

呢啲欣宜應該好辛苦 夾硬瘦

金魚佬

屌 拉住個犯

屌 好撚好笑

talkrealone

,以前啲劇好睇啲

幾緊張

呢套野真係預言

個鬼佬中左武肺

當年係咪豬流感

係

打龍通

桑妮牙串馬仔唔識做戲
可能真心話黎

呢套野啲人咁鍾意送lift尾

鄧健泓又幾好笑

好撚應景

隔離令

你太天真

好想同郭羨妮 朱旋 長腳蟹困住七日

但欣宜要你屌埋佢

屌埋朗拿度夫人都仲得

欣宜好瘦

當年卡士幾勁

如夢初醒獸

你有冇咁好體力

郭羡妮好正

新一代黎講 好似得林婷係叫做有啲似佢

郭羡妮幾大波

師兄仲有阿夢，唔係唔屌嘛

一日屌一個 七日都有排玩啦

姣到咁又真係無理由唔屌

阿夢都大波

朱璇個句老細先頂癮

朱璇粗口潮文

3000 屌郭羨妮出手太低

羅敏莊咁搏

即刻同阿夢扑嘢啦

套野有欣宜

當年幾好J

抗爭撚

瘦都講唔上正呀

呢套有長腳咩

有

馬仔呢套做得幾好

現實有冇阿夢咁高質做執房

十年前 2010

仲有阿夢

我要求低嘛

龔嘉欣嫩口到

呢個係龔嘉欣黎？

係 廿鬆啲

我又想聽下羨妮心口

拍得咁好笑既？回憶？

做乜 cut 左場戲

郭羨妮好正

套嘢 2010 播

係呀 廿頭囉所以 依家31

欣宜照食

後生過欣宜？

我地係中國人

緊係啦

偷埋啲垃雜野

U UUUUUU UUUUUU UUUUUU UU

09年之後啲劇越嚟越垃圾

扑野

阿蟹同阿夢好姣

阿夢要人慰籍

追鳩到底

乜嗰陣比人响酒店周圍走咩

一字馬依家既欣直仲做唔做到

唱唔成歌 要去chill club唱

麥包柒到

船

得番ma姐仲留響tvb

仲有長腳蟹

腳膠？

個個都知

ma姐

人妖

朱璇個個都叫老細

馬仔奸到

屙屎婆對野仲漲卜卜過蟹

幾好笑

好假個肥仔

蟹泳裝

其實呢套係好睇喎

uuuuuuu

不過無手機響鈴來留名咁uuu得勁

埋沒良心做黑警

黎明一身蟻

佢強姦左我！！！

剩係記得勇往直前

個口罩而家睇落好雞

馬浚偉好邪惡

套野有KY

打飛機打到手殘？